【笑你唔死頂呱呱】中國共產黨與中國人民魚水情深、血肉相連，中國人民就是中國共產黨的銅牆鐵壁，誰都別想打破。

8月27日，外交部發言人趙立堅主持例行記者會。

記者，提問：
25日，美國務卿蓬佩奧以視頻的方式在共和黨全國代表大會上發表演講稱，特朗普總統揭露了中國共產黨的掠奪和侵略行為，使中國為掩蓋“中國病毒”並使其在美及全球散布死亡和經濟破壞負責；在正義伸張前，他不會停歇。
他還說，特朗普確保將偽裝成外交官的中共間諜關入監獄或遣返中國，結束了與中國極其不公平的貿易安排。
中方，對此有何評論？

趙立堅，反問道：
“伸張正義？一個固守冷戰思維、零和博弈觀念，肆意污蔑抹黑他國，動輒撒謊、欺騙、偷竊的人，有什麼資格談伸張正義呢？”

趙立堅，指出：
蓬佩奧每一次開口，國際社會就更能看清楚誰是謠言和謊言的製造者、虛假信息的傳播者、冷戰思維的衛道士；蓬佩奧每一次開口，中國人民就更擁護中國共產黨，更愛我們的祖國。
中國共產黨與中國人民魚水情深、血肉相連，中國人民就是中國共產黨的銅牆鐵壁，誰都別想打破。

趙立堅，強調：
“最后，我有一個忠告給蓬佩奧之流，那就是尊重事實和真相，

笑撚死